HKTV口罩吹到咁大 依家去左邊?

流浮山?

部生產機到咗，依家應該全速整緊啦

好多本地生產既口罩上個月已經開賣
HKTV吹咁大但乜柒都冇 推完股價仲要配股
WIKI WONG份人咁狗HKTV都仲叫黃店?

唔係冇，只係冇咁快出到貨啫，wiki 冇欠你啲咩喎，幾時承諾過時間？

上個月開賣果啲依家仲有冇？

BTW, wiki 口罩吹到幾大？佢話兩蚊個同埋3月尾講預計兩星期內開售，原材料夠整1千萬個。 你從邊到見到佢吹大咗

有邊間本地口罩真係出左貨
全撚部都係賣期貨

口罩工廠好似有出左貨

haters' gonna hate

人哋咪講咗申請緊認證 已購入原材料大約可生產1000萬個 不過買唔買到就未知

林鄭3-4萬一個月比你出D咁既垃圾Post?

租鋪香港都有出貨